[突發］喺阿信屋發現台畜被困雪櫃！！！

...

多謝分享

樓主=笑點

個笑點難搵過你老母個g點